[黃牛免進]五月天 人生無限公司 求飛放飛換飛區（2）

黃牛搵食唔該出番去

原價放尾場（31/5）680$企位兩張

原價放兩張 唔連位單張 5/5 880
有意

900蚊一張放
5/6
B2 AA單丁
B4 D二連

放 4/5 $880 D1 區 4 連
原價 + aeg 手續費

謝謝有意請

2張 13/5 $880
想換 13/5 其他價位，補差價
Tg: hahajoyce

扮咩呀
炒唔起焗住原價放
抵啦

換飛

6/5 $880x2 交換 12/5 或 13/5 $880x2，謝謝。

Tg :

原價放
6/5 $880 四連
Zone E1 row F
有意請

收尾場 13/5 坐位 2 張

6/5(日) $1180 B1段BM行 2連位 原價每張+$20
主要係MTR港島線交收

$500收 2連尾場 任何位置
想蝕少500歡迎pm我

原價放5月4日680企位x2
港島線或觀塘MTR交收

換飛

5/5 $880 2連位 換
12/5 或 13/5 $880 2連位

Tg:

放5月5企位 2張，可換5月12企位 tg kccha

果日突然話要出差去唔到

４／５ Ａ３區Ｘ行 １１８０ 蝕讓９００出

ｒｉｃｋｙ２５１２

ricky2512

原價放4/5 680企位兩張

原價收5/5 任何價錢座位 兩連位

原價放
4/5/2018（五）
A5 x2
D2 x2
D2 x1單丁
12/5/2018（六）
C1 x4
13/5/2018（日）
E2 x2

原價收5/5 or 6/5任何價錢座位 兩連位

放6/5

1180 票價

A3 AX行 4連位

放尾場13/5 $880 兩連

每張原價+手續費$8

有意留TG

放
11/5 880 c2區
4連
一共3587 (67city line手續費)

另外
13/5 尾場 680 F2 2連
想換12 號680or加錢換880🙏🏻

tg mayday99

賣 12/5 1180 A4 區兩張

原價加內部認購手續費

1180 + 120

有意TG

原價原價放

11/5 五月天 $880 D2區 兩張

或

換張敬軒

原價讓五月天 香港

2張唔相連位 5/5 $480, H2

1張單丁6/5 $880, E2,

1張單丁13/5 $880, C1

有意tg:

6/May
B4 row L $1180 - 2連
$2000

單張

換飛：
2張 5月4號 $480位 想換 2張 5月5號/12號 $480位

唔該曬🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻。有意請tg: hahaiiiiii

5/5 880 b5飛 x2 換 6/11/12/13 880 b5/a5飛
Tg: dingman

放頭場4/5 $880 兩連

每張原價+手續費$8

有意tg:

原價加原本嘅手續費
放頭場880*2
尾場880*2

求換飛

5月6號(日) 680坐位2連 (G1區 F行)
想換5號(六)/12號(六)/13號(日) 880/680/480 坐位2連

原價放13/5尾場
$880 E1 單人位

tg: yogaintaipo

原價放13/5 $680兩張企位

5月4日 (Fri) 頭場 C2區 $880 2張連位
原價放, 有意可tg:

放

11/5 五月天 $1700 D2區 兩張

或

換張敬軒

炒燶晒 心涼

6/5
A3 1180兩連
B3 1180兩連

12/5
D1 880兩連

原價出售
有意

4/5
原價放2張680+120/1內部手續費
h1區坐位
tg: lihk777

原價放

5月5日
$680 企位 + $32 AEG手續費：2張

5月6日
$880 (C2區) + $32 AEG手續費：2張

有意請加TG
@aasbbp

已放

留名等即日收

放頭場 4/5 $680企位 2或4張

原價放尾場1張f2企位

有意tg qqying079

5/5 1180 二連
B2 AM

放

11/5 五月天 $1700 D2區 兩張

或

換張敬軒 可補差價

推

賣
6/5
A3 兩連1180
B3 兩連1180

原價出售
可換張敬軒或黃子華 或12號or13號兩連1180

有意PM

原價+32AEG

放

5/5 880 X2

12/5 880 X4

原價放五月天 演唱會飛

5/5 星期六 $880 D1 x 4

歡迎tg:

原價放

11 $680企位x2
13 $880連位x2

黃牛勿擾

Tg:

平放

11/5 五月天 D2區 $1700@2

或

換張敬軒 可補差價

換飛嗎？我買左5/5，但嗰日原來要公幹
Tg: dingman

Push

原價加公售手續費放

12號 880 E2區 2連
13號 880 E1區 2連

原價680放
6/5 企位*2

有意pm

放5月4日頭場 $880二連位 zone E2
內部門票每張$120 手續費, 唔係我袋你

（低於原價）賣5月天5月6日一880飛
星期日
D1區S行
$ 850
不加任何手續費

收 任何場次 $480/$680坐位 4連

2張 單丁位
2018/5/13
HKD 1180
公售已取票
官方手續費：每張 HKD$8
座位位置：B3段AW行及AT行

被人放飛機
原價$880+手續費$8放
兩張13/5尾場B5區S行

真五迷優先

講漏咗
兩張係靠側邊連位(73,74)

換飛
13/5 480 兩連換同日1180或880 兩連
唔要 C D區

原價放 兩張 5/5 $680 企位
可換張敬軒
有意：

賣b1 BM
6/5
1100

黃子華 30/7 $380 兩連
想換
五月天 $880/1180 兩連

不補錢 有意留tg

五月天1180頭場 兩連
換黃子華 380-680 任何日子兩連
補差價

2張連位
2018/5/12
HKD 880
手續費：每張 HKD$8
座位位置：C2段 K行

原價加$16手續費
5.13尾場 $680兩連位
或者想換任何日子嘅一張$480
被放飛機唯有單機睇

放5月5號 兩連 1180 B3區飛
原價+小量手續費有意tg

原價放 兩張 5/6 $680 企位 F1
有意：

原價
5月11號 B3 AX 連座

1180 兩連

放或換五月天or黃子華
4/5 $680 企位
Zone F2
兩張

有意tg

求 五月天 5/5 or 5/12 $480 2張
Tg:hahaiiiiii

放
680x2 + 手續費
5月12日
F1 區
有意tg:

原價收2張480
任何日子 thankyou

原價880 出讓 13/5 尾場單丁位
C1 X1
D1 X1
不收手續費
因為朋友買到其他位, 所以被甩底
可單獨要

平放五月天

11/5 d2 x行 兩張

或

換張敬軒任何日子

想要880x4 尾場 A5 or B5
齊頭900一張
有冇人放

原價放 尾場企位 x 2

放 五月天飛
5月12日 F1區 企位
2張 $680 ＋手續費

原價+8放 五月天
5月11日
1180 x2 A3 區連位

原價放 五月天 5月4日 $880 x4 D1段連位

持有
日期：5月6日（星期日）
區域：G2區
張數：4張
票價：$480+$32東亞手續費
想換
日期：5月11日（星期五）
區域：隨便
張數：4張
票價：$480+$32手續費
聯絡方式：telegram :

求五月天 任何日子
1180 A1 B1
2連或4連 單張都得

轉咗日子

5/5 480 兩連換同日1180或880 兩連
唔要 C D區

收5月12
680飛 2連
正價+手續費
意telegram:

5/5 680 兩張 換其他日子同價

有意請聯絡

Thanks

低過原價出售五月天

11/5 d2 x行 兩張

或

換張敬軒任何日子

搵水魚區

好人好姐

點會同一日買多幾張飛，

黃牛免進
根本成個post 都係黃牛

[求飛]
5月5 or 11 or 12
$480 x2

thanks

換飛
4/5頭場880 x4 b5
想換尾場880x4 a5b5

放 5月6日 $1180區 B3段 AX行單張
交收時間地點可議!!!
有興趣tg我

若有興趣可低過原價 唔想嘥咗張飛

放5月6號 $1180位置 現價1000放售

B2-AM-72
B3-AU-78 單丁位

Tg : kelvintingting

原價放 11/5五月天1180 4連
連信用卡手續費
tg: donchan2

放 4/5 680 F2 4張
本身東亞優先飛 買番黎720
現可放650
可即日交收 有現票
絲

之前諗住幫fb五月天正價門票計劃買多2場，點知正價放都無人問津
4/5 880x4 A5 區 W行 + $8/張手續費
6/5 880x4 A5 區 Y行 + $8/張手續費

非黃牛，有意tg

Thanks

原價放 5月5日 $880 2張 D2區

有意請tg

5/5 $480 2連原價+8手續費放有冇人要？

放尾場13/5 $880 兩連 E2區

每張原價+手續費$8

有意留TG

我要

巴打有無興趣 換飛 ？
我有6/5 880$ 2連 E2 區

Tg :

原價+32AEG

放

12/5 880 X4

2300即放

push

原價+8 放 5月11日
1180 連位 兩張

低於原價放
6/5 $880 四連
Zone E1 row F
有意請

原價
5月11日 $880 2連位 C1區

放 $1180 Zone B2 四連位 6/5 (sun)

低過原價放五月天

11/5 d2 x行 兩張

或

換張敬軒任何日子

放
4/5 1180 B3區
2連

每張原價+手續費$8

tg:

放5月12 $680企位X2。
或換黃子華

幫人買東亞飛被走數

只求放出 低過原價

11/5 d2 x行 兩張

或

換張敬軒任何日子

5/5 880 b5 2張飛 換 6號打後880既位2張
本身諗住比個驚喜比女友，事前問過嗰晚得唔得閒。點知佢睇錯時間，考完試去到迪迪尼都完場
希望咁多位巴打幫幫手，可以同我換飛

Tg: dingman

我想換呀

求換飛
6/5 $680 坐位 x2
想換：11/12 $680 坐位 x2

6/5

企位 企位 企位

$1400 兩張

有意

收五月天4/5 g1 / g2區
可以高過原價收
搵左好耐都搵唔到。

原價$680放5月4日企位x2

收 5/6 680*3連
有的 tg: mayday2016
thx

放售

6/5 $880 E2 區兩張

原價+信用卡手續費&郵費

5月5, BH側田位
有興趣留TG

原價 放 5月5 5月6 $480座位, 兩連四連, 單丁可以PM侯補

剩少量5月6 $480座位

原價 放
星期日 6/5 $880x2連 正面台E1 G行
免手續費
有意留tg

6/5 $880x2 同價交換 12/5 或 13/5 $880x2

Tg :

我有頭場4/5 星期五 880 x4

想換尾場 13/5 星期日 任何價錢

如有巴打想直接買/換黃子華/換張敬軒，亦可聯絡

自推

放5月5 a4區 2連
平過原價

6/5 $880x2
$1600兩張
或者用張敬軒換都得，價錢再傾

放 11號 $880 2連 D1
@Straight2hell

680座位

5月4 H1區G行 (4連)
5月5 H1區E行 (4連)
原價加aeg手續費放

Tg:

680企位

5月4 F1區
5月12 F2區

Tg:

放頭場 4/5 $680企位 2張

平過原價

Budget $500@2 平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位

tg : c0426

觀迎聯絡直至交易完成，唔該曬

補充：prefer 5/5

原價讓 1180 11/5
2連
A4 RowC

底於原價放頭場尾場
4/5 C2 880*2
13/5 E2 880*2

買左靚位飛
低過原價放5月4日680企位x4(可以散買)

港島線或觀塘MTR交收

原價放5月6日
$680 H1 x2
$880 E2 x4
加AEG手續費

求尾場 13/5
1180/880 2連
原價求飛
真五迷
tg :

5/5 $880 2連 想換 13/5 $880 可以換其他位

2張尾場 企位 680
原價賣 限五迷 pm 留tg

換飛

持有
4/5，6/5 ：880
11/5 ： 680/480

想換
12/5：680/480

有意留tg

全部都係兩連 亦想換兩連 謝謝

再減價 求出售

或者你出價都ok

原價放四張5/5 880 C2區 四連位
tg:

非炒家 因就唔到番工時間改睇頭場880

都有出席上年演唱會，可提供相關照片以作證明

希望真fans唔好為難

出售尾場 13/5 680$企位兩場

平收 五月天 任何日子

tg andylee332

放5月5日 680
4連坐位 H段 J行

原價680+8蚊手續費

原價放 5月4日 $1180
4連坐位 B4 J行

售13/5 (Sun) $1180票
B4 ROW K 4連

放 13/5 1180 B1 段 BF行 2連位
收少量車馬費+手續費
tg:

Tg?

本身都話睇唔到放返出黎
5/6號 880坐位x2 e2 d行有興趣覆我啦

被甩底 原價+信用卡手續費放
6/5 880兩張
B5 (正面，880最前區)
到時會同我一齊坐

原價放5月6 F2 兩張
Tg: kaorange116

5/5 C2 row A行有冇人想換？
想睇正面d

May 6 $680 F1企位 x2
2張 $1300
因已買13號, 快手求其放左佢算

2張 單丁位
2018/5/13尾場
1180
官方手續費：每張 HKD$8
座位位置：B3段AW行及AT行

原價 放5月6 $480座位, 兩連四連, 單丁可以PM侯補

平收5月天

tg andylee332

低原價100收飛
意留TG

12號 B3區 單丁 有冇巴打要？
得一張

原價收 任何日子 A1/B1連位

放6/5星期日 原價可議
B1 BH 1張
B3 AX 連位x2
Tg:

收4/5
$1180 2連
留telegram

放 4/5 頭場 680 f2 企位 一張

原價放5月4 $1180 B3區1張, 有意tg

原價放5/5 星期六 $880 坐位4連 C2區
有意可 tg

5月6日 $680企位x2; 2張放$1300
5月11日 $880坐位4連; 4張放$3500

企位已經有人放$500

1張 11/5 f2 原價＋手續費

【換票】

持有
【日期】：5月4日 B5 / V行 and
【日期】：5月13日 E2 / W行
【售價】：HKD $880+8@
【數量】：2張連位 + 2張連位

想換
【日期】：5月4日
【售價】：HKD $680 或 HKD $480
【數量】：2張連位

需補差價
Telegram:

收 $480 2 張 時間無所謂

telegram: @gatchman

原價放 12號兩連 880
E1 zone

4/5 頭場
$880飛4連
E2 區
有意請TG

求3連位飛, 任何日子

原價放
5月5日
$680 企位
2張
有意請TG
@aasbbp

5/5 880 E1要？

原價放5/5 星期六 $880 坐位2連 有意可 tg

5/5 880飛 2連 換 13/5同價或其他座位 2連
亦可原價轉讓

原價放尾場$1180 x1
tg: mcc2018

原價放
5月11日 $880 C1區 2連位

原價放 5月4號 680 企位 2張
Tg:
個日有事 去唔到

炒輸咪炒輸
扮咩唔得閒
用埋一大堆on9 籍口

成班垃圾
有錢賺就買多幾張

一輸錢就話益真5 迷

你地一個人睇4 個位囉

平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位
budget $500@兩張

我都試下平收 坐位
5月5 兩連位

$500 兩張

幫人買東亞飛被走數

只求放出

11/5 d2 x行 兩張 $1500

原價放

尾場 坐位 E1

$880 1張

只換 不賣

12/5（六） $880（坐位）正面+手續費 2連位

想換
480/680（坐） 2連位
以下任何日子
需補差額
4/5，5/5，11/5或12/5

有意留tg thanks

有興趣換6/5 880$ E2 區嗎？
Tg :

Sorry呀 窮撚想睇平小小 只換480/680（坐）咋
sor

原價+20手續費放
880$ x2 E1區飛
1800 2張

收： 尾場 13/5 2連 唔要企位
A5 B5區
Tg:

$1180×2 AS B3

諗住比驚喜條女，點知戴帽，令願放左都唔益佢

Sorry 打少左5月4 號，

4/5 頭場 兩張680$企位 想換任何一日 680$坐位

原價收 6 may 480飛 2連
或者680 座位 要正面 2連

換飛：
11/5 $880 E2區
想換 11/5 $1180（補差價）
有意pm

Tg:[url]

《原價讓票》

【日期】：5月11日
【數量】：1張
【票價】 : $1180+8
【區域/座位】：A4 (36-40號內 正對跑道）

Telegram:

頭場 4/5 C2 880 兩連
$1600@2

原價放 5月4日 $680 F1企位

放12/5
880e1
一張原價

放5/5 $480 兩張連位
原價
TG: @hkgalford

6/5 680坐位2連 G1區F行
換唔換?

放 5月5 日 $680 企位

telegram : gatchman

5月6日 $680企位x2; 放$600
2張$1200; 明天交收

平收 坐位
5月5 兩連位

$500 兩張

收12號 2連 1180

TG ME

幫人買東亞飛被走數

只求放出

11/5 d2 x行 兩張 $1400

原價放2連
頭場 5月4日 星期五 880飛

原價放尾場企位$680 x4
或換子華$680/480

幫人放6/5 880 C1單張 原價加$8
有意TG

放
4/May - $880 Zone B 四連位
5/May - $880 Zone B 兩連位
非天價 有意請tg @Yiiinnn thx

放12/5 880X2 E1
13/5 680X2 F2
tG:WANNAHEA

有事5月5去唔到，兩張680企位，可換5月12或13 480/680，或原價放售。有意請tg:

擺去唔到真係笑撚死

扮

幫人放
5月13尾場, 680企位4張, $660@1 or 換坐位

頭場4/5 aeg企位680飛 原本原價留比人都比人放飛機 有無人要

1張 11/5 f2 680＋手續費

@mayday000

13/5
$680 + $8
一張

企位 zone F1

13/5 (Sun) $1180票
B4 ROW K 4連 原價+手續費

原價放尾場企位四連
tg：llltj
第二日要返早唔想去到咁夜

黃牛作理由都作好d
而家先知尾場星期日？

放五月天 4/5 E1 880 4張
或換黃子華飛

《原價讓票》
【場次】五月天LIFE《人生無限公司》2018巡迴演唱會無限放大版香港站
【日期】2018年5月6號 星期日
【位子】C2, Row G 63/64
【持有數量】2
【價格】HK$880 /張
【交易方法】面交
【手續費】$32/張 （信用卡優先訂手續費）
【聯絡方式】

俾人甩底
放5月13號尾場F1企位x2 $680票+20手續費
有意請tg

放 5月6日 F1 企位2張 650@1

放
13/5 1180 B1 段 BF行 2連位

4/5 480 G2 段 P行 2連位

收少量車馬費+手續費
tg:

平收任何價位
任何星期六日 兩連座位(企位都得)
$500 兩張

放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun)

原價放

5月6日 680企位兩張 F2

東亞手續費$32 加郵寄費$35

Tg:

唔想煩, 淨係想快D放左佢
5月13尾場, 680企位4張, 600 per 1
如果買哂4張再平

放兩張13/5尾場企位680 原價
個日要食屋企飯
地點可以就你

五月天
5月4日 $680 單張 F1區
5月12日 $880 兩連位 E2區
原價出售

濃左仲執著果十元八塊手續費

五月六號 企位F2 兩張 550 1張
Tg: kaorange116

原價放 5/5 $680企位兩張

原價放 4/5 頭場 $880 x2
有意請 tg: Nine_uncle

放

5月4日 880 x 2 (D2)
5月6日 680 x 2 (F1企位)
5月12日 880 x 2 (E1)

有意請 tg:

求 11/5 or 12/5 or 13/5 是但一日 $1180

用6/5位置 B3 AS 換 因為請唔到假

有既可Tg:

6/5 $880 四連, 現放850 一張
Zone E1 row F
有意請

笑到
個個揸住啲飛拋售

放一張6號$880
另想用兩張6號$880換兩張11號$880

原價收12/5 $880 A5 / B5 飛兩張

1700$ 蚊收12/5 $880 E1/ E2 兩張

放5號企位3張 @$650
TG : Windowm

收5月天1180/880 (11/5) * 2

價低者得

請留tg

求 五月天 任何日子 1180 A1 B1 區

原價+車馬費50蚊
收5/5 五月天 a5/b5 880 兩連

我明呢種感受呀巴打

[size=5]放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun) 可以兩張放[/size=4]

放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun) 可以兩張放

1180飛 兩張連位
五月六日
Zone A4
手續費唔收
1160一張

[正價讓票]
門票數量：４張 (不連位)
門票日期：2018/5/11 & 13 各2張
門票價格：HKD 1180
購買方式：公售已取票
官方手續費：每張 HKD$8
官方郵費：沒有
座位位置：11/5(六) B3 AT 及AS行(前後) 13/5(日) B3 AT及AW行 7X
可接受交收地點：香港
可交收日期：即時

放11/5(Fri) $880 x2 兩連 E2 (B4 B3)
特高內部飛 有收據
免$120/張手續費

原價
5月11日
$880 X2連位

香港演唱會門票交易平台

方便大家買到心儀既飛，小弟開左個TG group

Group rules : 只出買賣post, 唔可以吹水。

放五月天 $880
5月6號，12號
原價放 面交

原價放

5月4頭場

880 坐位 4連 D1區

原價放5/5 星期六 $880 坐位4連 C2區
有意可 tg 傾

換飛
6/5 兩張$880 換 5/5 or 12/5 or 13/5 任何價位兩張坐位
如有差價 照補

原價放5月4 880e2區兩連

唔好意思，太多人pm
票已放

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg:

原價放五月天5月4日 頭場 $880x2 D1區

有意請tg:

【換票】

持有
【日期】：5月12日
【售價】：HKD $480
【區域】：H1 / J行
【數量】：2張連位

想換
【日期】：5月6日
【售價】：HKD $1180 A1-A2
【數量】：1張或2張連位

會補差價
Telegram:

放五月天
5/5 $1180 A1 BG 行
兩張
有意 tg:

6/5 $880 2張連位
現放$800
有意tg

13尾場680企位 2張蝕放1200

非黃牛可提供證明

原價放五月天5月6日
$880x1 A5 T行
有意請tg:

半價收兩張飛 連位
a到d區都得
tg: ontheotherhead77

原價放4/5 $680兩張企位
買到880所以放出去 非黃牛

原價放11/5 $680企位一張
有人棄單而家放多次
Tg

原價放

11/5 $1180 2張單丁B3 AT /AS行
13/5 $1180 2張單丁 B3 AT /AW行

13/5也想換5or6or12/5是但一場同樣價位

放 5/5 1180 A4 正對延伸台rowG 可議價

得一張

原價$ 880*2 放兩張五月天 5月11日 zone E 前排 相連坐位
有意telegram:

12/5 四張880
13/5尾場 兩張1180

想買可以回覆呢個留言

放13/5尾場 D1區 W行 2張連位
原價 + $8手續費

Tg: hahajoyce

收12/5 B1 兩張
2000幾收一張

換6號都得 要補差價
朋友去唔到但真係想睇
希望有人可以接收張飛啦

1換1-2張 願意換企位呀

原價放
4/5 $680 企位 2張

尾場3張680
想換
尾場3張坐位480

5/5 680 A行 2連
換
12號 680/480 2連
換唔到就原價放

放5.4 五月天飛 880位兩張

tg

12/5 咩zone ?

尾場1180係咩位置

12/5 四張880
13/5尾場 兩張1180

想買既搵我再傾

放售

6/5 $880 E2 區兩張

原價+信用卡手續費

因為朋友唔去多左兩張
11/5 680 企位

原價加手續費

原價放
12/5 $680 企位 2張

幫人放
5/6 B4 E行連位 1180 放980
5/11 D2 K行連位 880+32 東亞手續費

原價 11/5 880 2連

收11/5，12/5 480兩張

6/5 $880 兩連, 現放800 一張
Zone E1 row F
有意請

放 5月4日 $580 F1企位x2

原價放2張頭場5月4號 zone C 880x2
tg:maydayfans

5月6 F2企位兩張@600

Tg: Kaorange116

朋友真點臨時唔得閒

原價放五月天13/5尾場$880 C2區一張 (同我睇 )

原價放5月6 兩張680 F1企位

換飛

手持13號尾場 B2 AF 1x 連位2張
想換4號頭場 a1/a2 連位兩張

放尾場4張連880

放 五月四日頭場 480 G2段 P行 2連
收少量車馬費及手續費
tg:

幫人原價放放
五月天5/5 $880 E1 兩連

5月6 $1180位置
B3區AU段78座 $980賣

放5/5 星期六 $880 坐位2連 C2區H行
有意可 tg傾

原價放5月6日$880 4連
E2區

原價放 06/05（日）$680 企位x2
有意請

原價放 4/5 頭場 880 坐位

原價放 5月6 $880 C2 兩張

原價+8手續費放
6/5 $880 兩連 B5區

放12/5 880X2 E1 13/5 680X2 F2
TG:WANNAHEA

原價放兩張5/12 $880

5/5 $880 兩連, 現放800 一張
Zone E2 row P
有意請

放 5/5 680 F2區兩張

6/5 $880x2

交換

12/5 或 13/5 $880x2

Tg :

收任何日子480兩張
Tg: teleggggggg

原價放 5/5 680 F1區兩張

放880 2連 5月5

原價

放 5月6號 1180連位2張
有意PM or TG

放兩張13/5尾場$880飛

日期：5/5/2018(六)
位置：Zone D1 Row T
票價：$880 +$8 (cityline手續費)@1
數量：2連

日期：12/5/2018(六)
位置：Zone C2 Row W
票價：$880 +$8 (cityline手續費)@1
數量：2連

1180@2

原價放 5月6 680 H1區2張

平收 5月5 坐位飛
Tg: wowo556

tg?

原價收12號 680/480 2連

幫朋友放

全連位 共6張

6號 星期日 C2&D2 $880
11號 星期五 C2 $880

5月6日 $1180 單張 B3區

TG: mayday20180506

FD甩底
兩張11/5號 J row 1180，原價加手續費放

放
11/5 1180 a1 bb 行
11/5 1180 b1 bc 行
非原價

可減到650

原價放 5/5 第四行 座位， 有意tg: iliveinhk

原價放1張880 E1 12/5

原價放 11/5 企位F2 $680x2
免手續費 有意tg

原價放2張 13/5尾場 $880 c2區（單張都得 同我睇😂）

低於原價放2張頭場5月4號880飛
850x2

$1000 兩張

5月11日 2連位 $880
原價

原價放一張尾場$1180 zone: B4
tg: mcc2018

原價放5月6 兩張680 F1

原價放 5月6日 680 企位

F2區 兩張 可單張買 免手續費

Tg:

日期：11/5
票價：$880 + $32手續費 (AEG優先)
位置 : D2區, Row K
數量 : 2張

5月6日(SUN)
$880 E2 4連座位
可買2張
Tg: Benson0619

原價放
11/5 880 四連

13/5
1180 單丁

tg mayday99

低於原價放兩張 4/5 頭場 C2 $880
現放 $1700/2張
tg:

pish

1500放 880 x 2
有意留tg

生存以上原價以下, 朋友放飛機，我自己坐隔離
4/5 $880 D1 區 x 2
$1400 兩張
有意請 tg: nine_uncle

710=1 放兩張5月12 企位680（加aeg手續費）
Telegram: @hkga4

低於原價放1張尾場$1180門票
zone: B4 (row: J) 只放$1100
tg: mcc2018

放尾場13/5
880$
E1區 2連

TG:cncn422

低於原價放 680 企位 4/5 五月天

現 $1500 兩張

原價加AEG手續費
放6/5 $880三連 E2區

450/1

放

5月6日 680 x 2 (F1企位)
5月12日 880 x 2 (E1)

有意請 tg:

扑街鬥賤價

現有5月13日尾場$880 C2 （區內頭5行）： 4連位
想換5月5日$680或以下任何坐位 ：2/3連位

想換黎睇多場 按原價補差價，有意請tg，thanks各位巴絲！

放5月6 號F2企位 兩張
Tg: Kaorange116 自行議價

原價出讓五月天
880飛
4/5 2連
12/5 2連
680飛
6/5 1企位

放12/5 D2區 H row $880x1 低於原價

原價放 5月5 二連

求換
5.11 D2 換 6/12號 880或以下座位

幫朋友買 但多左張
5月4日 頭場 680企位
tg @kzmml

SELL

日期: 4/5
售價: HK$880+HK$6 cityline手續費
數量: 2張
區域/座位: B5區 V行

單張

13/5 尾場 880 單場
Row D (第四行）
Seat 35 中間偏右

原價放，pm 我

原價放5/5 星期六 $880 坐位4連 C2區
有意可 tg 傾，小議

原價放尾場880 c2 2連

12號兩連 想換5號兩連同價，880$

原價收$480*2

SELL

日期: 6/5
售價: HK$1180+HK$8 cityline手續費
數量: 1張
區域/座位: A3 區 AU行 3X號

[平放]五月天 880 坐位

4/5 C2區 A行 $880 2連
5/5 E1區 N行 $880 4連
11/5 C2區 G行 $880 4連

12/5 D1區 E 880$ X2 原價

4/5 $880 兩張連位 E1
想換
11 or 12 or 13/5 $880 任何位兩張

放
5月11 $1180 原價 二連位
5月13 $480 -> $580 二連位

求五月天 1180 A1 B1

放5月6日(SUN)
$880 E2 S行 2連座位
Tg: Benson0619

幫人原價放
13/7 $880 E1單張

寫錯7月 13/5 先啱

放12/5 880x2
13/5 680x2 企位

原價$480 收 2張連位 5月12日 SAT
留TG

原價 (可傾 可低於原價) 放飛
12/5 D1區 $880兩張
知道位有啲側 所以可以傾價錢

放售

12/5 $880 E2 區兩張

原價+信用卡手續費&郵費

原價放兩張5/6 $880飛

非黃牛 俾兩個friend甩底

炒輸哂你班友仔仲敢原價放？仲有幾日，自求多福啦！半價放我幫你要左佢！

放 4/5 $480 x2
原價

頭場4/5 $480 2張換尾場2張 可加錢換其他 唔要企位
Tg contact

放5/11 B5 880$飛二連
有意TG @CaptainTomatoThor

原價$480 收 2張連位 5月12日 SAT
680企位座位蝕讓都照收, 但BUDGET只有480x2

whatsapp only 67088001

求換
5.11 D2 rowT 2張
換 6/12/13號 880或以下座位x2

放五月天
4/5 F1企位 X2
放$580一張

原價放5月6號(日)
680 Zone F2
企位兩張

放
4/May - $880 Zone B 四連位
5/May - $880 Zone B 兩連位
非黃牛天價 有意請tg @Yiiinnn thx

現有5月13日尾場$880 E2：4連位
想換5月5日$680以下：2/3/4連位, 換哂我果4張優先～

想換黎睇多場 按原價補差價，有意請tg，thanks各位巴絲！

五月天演唱會 (原價出售)
5月4日 $680 單張 F1區
5月12日 $880 二連位 E2區
不加手續費
TG:

特價放5月13號
Zone F2 企位兩張@650

收 原價$480 收 2張連位 5月12日 SAT
680企位座位蝕讓都照收, 但BUDGET只有480x2

whatsapp only 67088001

原價放
4/5 880*2 E2 A行 細number
6/5 880*2 B5 R行 超細number

我坐你隔離
6/5 E1 880 1500/2

原價放五月天 6/5 $880 E1 F行 二連/三連位

每張$800 放4/5 兩張880 C2連位飛

580放 5/5 680 F1區兩張

13/5尾場 五月天 兩連1180
A3區 有興趣價錢可以再傾

被甩底
放5月11號 880 E1 row L 2連
非黃牛
有意報價

蝕讓尾場單丁$1180門票
zone: B4 (row J) 現放$1100
tg: mcc2018

幫朋友買左, 佢而家唔要

2張5號680 企位
2張6號680企位
2張12號680 企位
2張13號尾場680 企位

原價放

燶了

原價讓票

4/5 880*2 E2 A行
12/5 680*2 H1 M行

收 低於原價
任何星期六日(prefer 5/5)
坐位480 或 企位
兩張

原價放五月天 6/5 $880
二連/三連 可散放

11/5 880 2連
原價

原價放13/5尾場 880 C2區 2連（可單買1張）

放6/5 E2 L行33/34位置 原價

乜朋友要8張企位咁多呀

原價放6/5企位兩張

佢話佢場場都睇，所以我每場買兩張

幫人原價放
5/5 680 G1 2連
$680+aeg手續費$32+aeg運費$9=$721

收 原價$480 收 2張連位 5月12日 SAT
680企位座位蝕讓都照收, 但BUDGET 480x2

whatsapp only 67088001

原價放5月12日星期六
680坐位H1區 2連

有意請tg

原價+8 放 11/5 1180 連位兩張

平價放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun) 可以兩張放

友人幫d五迷買完 比人飛機左
幫佢放兩張 $880 B5 row r 兩張 到時朋友應該會坐你隔離
同兩張企位
日期 都係4/5

邊到有得買?

fb group, 但閒日多 , 星期六日多數都原價先買到

我都見, 突然好多真五迷資助人睇, 笑到

你唔講都唔知, 原來飛花仲平, 450一張企位 班龍友廢中最先頂唔住

東亞飛被走數

只求放出

11/5 五月天 D2 x行 兩連

$1500

平收兩連坐位 a到d區皆可
原價六五折

tg: ontheotherhead77

下星期天文台仲報落雨 , 真係天公做美囉

幫朋友問
5月11號 1180+120(有內部手續張單) 有2張 AX行 原價放，有興趣 揾我

但好似4 5 6號都無雨喎

原價收兩張480 或者500收680飛
要星期五或六

原價放兩張企位 F2 $680 6/5
可分拆買單張

低價放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun) 可以兩張放

5月6號五月天
680企位兩張
低於原價賣1000兩張

低於原價放兩張 6/5 F2 企位
本身4個朋友睇 有2個有事睇唔到
價錢可議

放尾場 13/5 C2 2連 $800@1

800一張放兩張 5/5 E2 坐位 G行

人生無限公司
920一張（包手續費）
5/5 c1 L排
4連
回覆/wts 69398768
面交only

無知一問
請問咩係飛花?

4/5 兩張C2 880 飛 蝕讓780連位飛
買左臨時去唔到
要既搵我

朋友甩底
低於原價放4/5 $880 B5區1張

放 5月4 480*2 500@
tg smscht

放五月天 6/5 $880 C2 x2

朋友飛機 蝕讓 4/5 星期五
$680 企位 兩張

$450/1

半價收企位飛
有意TG

SELL

日期: 6/5
售價: HK$1180+HK$8 cityline手續費
數量: 1張
區域/座位: A3 區 AU行 3X號
對正跑道

原價5/11 $880 2連位

13/5尾場 五月天 兩連 880 E1

《原價讓票》
【日期】2018年5月6日
【位子】A3區AU行3x號
【持有數量】1
【價格】HK$1180一張
【交易方法】面交
【手續費】$8

【日期】2018年5月11日
【位子】A4區C行3x號
【持有數量】1
【價格】HK$1180一張
【交易方法】面交
【手續費】$8

原價讓
5月12
C2區兩張連位880加30手續費
五迷可免手續費
有意加tg:KarlCarl

低於原價收頭場或尾場兩連 唔要c zone d zone

放 13/5 $680 企位 單丁一張

幫朋友買左, 佢而家唔要

2張5號680 企位
2張6號680企位
2張13號尾場680 企位

原價放

放 5/5 F1 $680 兩張

低於原價 價錢可議

企位

求換飛 因為女朋友要返工去唔到 求飛個兩日女朋友先得

我有5月6日 880$ D2位

想換五月四日或者 五月十一日 同價位門票

唔該晒

補返。G行。連位

放 5月6 A4
兩張$1,180
留tg

巴打有無性趣換我既5 月6 日
880$ D2 G行？

原價放13/5尾場 680企位 兩張

平放 1張5/5 $880 飛 坐位E2 區， 價錢可洽

Tg me zer007

SOR 已換

東亞飛被走數

只求放出

11/5 五月天 D2 x行

$1450 兩連

$730 單張

-300 收兩張企位

原價放
12/5 C1區 880飛2張

我有兩張4號880，可以同你換6號880兩張？女

唔好意思。已經換啦我。
祝你早日都換到啦

節目名稱: 五月天 LIFE《人生無限公司》2018 巡迴演唱會無限放大版 香港站
場地: 香港迪士尼樂園 - 香港迪士尼樂園幻想道露天場地
日期: 2018/05/05 星期六 下午 07:15

五月天座位編號:
段: F1 企位 $680.00
段: F1 企位 $680.00

每張購票手續費(由售票公司收取):$8

原價+$8手續費

放13/5 880 E1 2連

現有：
5月6
880兩張

想換：
5月12
880或以上價位 補差價

可面交

換飛
13/5 $880 兩張
想換 6/5 $880 兩張
有意tg @pleasehelpmee

求五月天1180 A1 B1

原價出售 $1180兩連位

日期: 12/5
售價: HK$1180+HK$120 (內部認購手續費)
數量: 2張連位
區域/座位: A4區 D行

原價讓票
2018年5月6號
E2 S行
2張連位
HK$880 /張

原價出售 5月5 E1 細no.正面

原價放 $1180 Zone B2 AL 行 四連位 6/5 (sun)

原價放五月天 5/5 $680 F1 企位兩連

原價讓11/5 880 2連

幫朋友買左, 佢而家唔要

2張5號680 企位
2張6號680企位
2張13號尾場680 企位

低於原價放

放5月5日 2連680 H1段坐位

現以每張650出售
或換5月12或13 同價二連坐位

蝕讓尾場單丁$1180門票
zone B4 row J
現放1050 tg: mcc2018

放頭場4/5 480 G2 P 2連位
tg:

蝕放 五月天 4/5 頭場 4連位
原價：1180 1張
現放：4500 4張

收5月5 2連 要坐位

原價放五月天 6/5 $880 E1 F行 二連

換飛
13/5 $880 兩張
想換 6/5 $880 兩張

幫朋友買左, 佢而家唔要

2張5號680 企位
2張13號尾場680 企位

低價放

大家都好friendly幫好多朋友買飛呢

半價收5張企位
有意tg:sakuggg

呢期窮唔想睇了
放5/4 480*2 R行
tg smscht

打錯係5/6

200蚊 1張任何價位，有意留tg

200@1 任何兩連 意留tg

原價放5/5 $680座位row b 2張 座號40幾（可單買1張）

5月11星期五
$1180
B2 AE行 近T台
有無人一齊睇
4張飛我自己睇2張
原價放2張！

另外招4號企位一齊入場

大家忍多幾日 個價仲有得跌

原價放二張$880 E2區 11/5

愈近就玩完😑

原價 放二張$880 E1區 13/5尾場

600蚊一張求售

原價放5月4日 $680企位2張
有意tg

企位 facebook group低見$450

上限係半價收飛

原價放 good luck

賣飛理由層出不窮
朋友甩底 幫朋友買多左 買錯

個個朋友甩底

11/5
E2 $880
2連
原價

原價放6/5 D2區D行 880飛
原價減$80 放12/5 E2區J行V行 880飛
原價減$80 放13/5 F2區企位 680飛

求飛 11 or 12 or 13號 680/880 4連坐位
有意

原價收 13/5 2連 A5/B5

放三連 6/5 E2 $880
可散放 價錢可議

原價放4/5頭場 680企位 F2 兩張
有意請tg

價錢可議 頭場最靚聲呀各位

上面都有人放600了

放4/5頭場兩連1180 b4區坐位
內部飛幫fd買 原來佢已經有飛
可平賣
有性趣tg

strong hold啦
680都有人放400@2

邊到 想買

facebook打演唱會壓下價好易搵到
賣家仲急過買家

收12/5 $480 兩連
PM:

原價放5/11 H2 480一張

正 下星期再搵 應該仲有得平

係

垃圾5毛天

200@1 收任何日子兩連
意留tg

放五月天 4/5 $1180 b4區2連位
Pm @dexl1

tg: @dexl1

原價收11,12或者13號$480或$680坐位2連位

你賣咗未？
我可以收咗你個兩張啊

Tg

岩岩先收到3 張 13 號尾場$880 A5 區N 行
即係880 最前？

但我已經有飛
原價+內部手續費 有冇人要？有收據

原價放 6/5 F1 企位2張 或換2連座

【日期】：5月4日
【售價】：HKD $880
【數量】：2張連位
【區域/座位】：C2 v排

Telegram:

原價放5號4連880 D2區

平收任何一日880 2連

原價放13/5（尾場）680企位2張（f1)

本身已經買左5號嘅飛，
屋企人另外再幫內部認購多場，點知都係5號
有冇人想同我換/買？
$880 +$110手續費 Q行 2張

而家放飛, 唔打8折, 你都好難放到, 自己執生

原價放：12/5 B3區 AQ行 單丁一張
有意

仲原價

facebook group好多蝕幾百放飛
可以考慮下開show前一日或者開show日先再問價

500x2 收左2張企位, 今日見到400x2 快過股災

所以話唔洗急，得最後幾日時間，慢慢睇住個價

原價放
13/5 680企位2張

求五月天 1180 A1 A2 B1 B2

換/放11/5 4連 C1區

幫fd放
頭場企位兩張
1000$ 2張

tg karrrr0822

5月5 $680企位兩張，

有意tg timtimyo

Tg

蝕讓尾埋單丁$1180門票
zone B4 row J
平放$1000
tg: mcc2018

原價放 11/5 $880 2連位

原價放 5/5 $880 連位兩張

原價放6/5 880 2連

原價 「收」5/11 $1180 x2
不接受 任何手績費

原價收11/5 $680/880 坐位飛兩連 最好正面

8折收5/5or6/5 1180/880兩連位

原價出讓5月5日星期六$1180連位兩張，B2區AG行,有興趣五迷請tg我，thanks😊

原價放4/5 星期五 $880 4張

原價放11號880 B5 一張

蝕讓尾埋單丁$1180門票
zone B4
平放$1000 面交
tg: mcc2018

咁多原價
點解會炒燶左?
少有

facebook演唱會group已經有人7折大量賣飛

內部HOLD太多飛, 然後又一次過掟出市面, 黃牛食唔切新呢批貨操唔到個市價

今次太多飛啦，內部都賣唔晒
已經變到7折都有人賣飛
再壓下價 可能半價都買到

見有人放企位$400都賣唔走

放6/5 $680 2連位原價

thx 上面解答
炒唔到好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁希望佢地每年都迪迪尼搞, 就肯定易買好多啦

換飛
5月4日 880兩張連位
換5月13日680 / 880 / 1180
補錢換無問題

其實都係得企位同880側邊放唔出

原價收 5/5 $1180 單張
希望係前排+細number or 近T台

下星期落雨

原價放 $1180 Zone B3 AS行 四連位 13/5 (sun)

放KKBOX 120日CODE

求五月天1180 A1 B1 A2 B2

親戚比嘅飛
自己冇咩興趣
5/5 1180 2連 A4zone
最多平到 1760x2

原價-100蚊收

11/5 企位 F2 兩張 $600x2

-$200以上都收到
賣家仲急啦

原價-200 收任何位置 兩連
意留TG

放 11/5 $880
B5 兩連 y row
原價

原價放/換 尾場13號
1180 A3 一張

換飛想換6/11/12號 非企位

原價-250收任何兩連

注意!! 出面大量內部飛進場中，有飛係手又急放，大家執生，可能要7~8折先出到

做咩咁想7-8折收飛呀
內部飛進左場好耐喇喎

有無link

原價> 200蚊收1180 * 2

咁你keep 住佢過世啦

無驚過
反正有d人都係諗住開場後原價/抬高個價賣出去賺返筆咋嘛
識咁諗醒呀

你原價撚賣到出去而家

以上放飛果d都係黃牛打算買黎炒
話咩比人甩底又剩
睇下你地以後仲敢唔敢買

放 五月四號 E2 G行 四連

下 今日先岩岩放飛咋喎
如果入黎放飛就係牛 咁你入黎又出口術叫人自願壓價又係乜
不過算啦 大家同路人
咪我祝你低價收到飛
你祝我原價賣到飛囉

利申: 本人無需要買或賣任何飛, 只係fb 有朋友出售大量內部飛出黎, 提下大家要賣飛o既睇價走人, 唔係愈蝕愈深

同埋提多句, 揸13日 o既飛好快走, 因為母親節, 極難放

唔好咁痴心, 愈近開場, 只會愈平, 演唱會飛唔係黃金, 唔會升值, 只會跌

5/6 880 x2 C2區

5/5 1180 A4 2連
咩都有得傾

放原價680
有意留tg

13/5 $680企位 2張 放

事實就係賣飛多過收飛
等多幾日個價仲有得跌
買多忍下手等多1，2日先收飛

睇post就知啦, 係賣飛o既人唔接收唔到, 5迷要買飛o既一早買左, 所以先叫大家賣飛見價差唔多就好走, 唔好蝕太多, 結果被人話我壓價. 無奈

求換 可賣
5.11 D2 rowT 2張
換 6/12/13號 880或以下座位x2

13號1180都得

放 6／5 880 x 2 D區
有意tg:

原價出讓 5月13日 $880連位兩張

有興趣五迷請tg

放
【日期】：5月11日
【售價】：HKD $1180 + $8 手續費
【數量】：1張
【區域/座位】：A4 / C / 3X (對正延伸舞台)

Telegram:

收6/5 480 飛兩張
Tg:

唔爭在等到聽晚睇下佢地賣幾錢

依家有
日期： 13/5
數量： 4張
區域/座位：F2 $680

想換
日期：任何日子
數量： 4張
區域/座位：$480 (補差價)

tg: mokakaka

仲有AEG過咗2次數

半價收5月5號任何坐位飛
TG: @kivsun

平放5月4 $880 C2 2連

放5月13 680連位2張
原價放

巴打仲有無？

原價放12號680$ F2企位 4張
Tg: sing4338

6百蚊 收到2張4號企位

原價放1張5/5 1180飛

A4 row G 望延伸台

Tg: tcyhk

平收2張5/5 $880 A5/B5區 連位
tg: yogaintaipo

原價放5/5 B4 RowA中間位

有意tg

重搵緊

六折收

5/5 號A5 zone Q行 $880 2張
求換11,12,13號飛
有興趣買嘅可以

收飛5/11 坐位
請Tg :KeJaiL

出一張 11/5 1180 A1 區，原價出無手續費！

收飛5/4 企位 or $480

[url]]

放 5月5 $880 坐位
有意 tg summarypaa 傾價錢

收兩張4號1180,4張5號1180

TG:@YAMBADA

收兩張4號1180,4張5號880

TG:@YAMBADA

賣1張6號$1180坐位
特價$950

b3區au段78座位

求12、13/5 $480 兩連 低過原價 請pm thx!

Tg: kelvintingting

我有兩張 5/5 680 企位
想換兩張$880 thanks

放2張5月4號880
C2 K連位
tg:

有兩張5月6號靚位1180
B1區 BG行 個位號座位
求換
13號1180/880正面

放12/5 880x2

8折放6/5 $880 E2
三連 可散放

放 5/5
一張
680 企位

Tg:

Zone : F2

推
朋友甩底

單丁一張 6/5(日)
$1180 BB行 第二行，有冇五迷有興趣一齊睇

收兩張 5月5 / 11 / 12 連位飛
budget 500@2

求換飛
依家有5號兩張二連880 e2區
想換11或者12號同區同價連位
我都知遲咗啲 唔知有無巴絲幫到手
tg:

放飛 880兩張 5月11 c區

收兩張 5月5 / 11 / 12 連位飛
budget $500@2張

屯元天隨時交收

求五月天1180 5月4日 11日 12日 13日

平放 5/5
單一張
Zone B2

收兩張5號680

TG:@YAMBADA

5月13日 尾場
$880
1張
B5區 U行

原價放
有意請pm

放5號E2 880$ 2連
原價放
Tg: sing4338

收兩張4號1180

TG:@YAMBADA

收5月4日或5月5日
1180 兩張

另放5月5日880 row a

放單一張
5/5 Row A 880
12/5 Row B 880

收 二連
5/5 1180

Seat number?

4/5 企位x2 想換任何一日嘅480/680坐位

1600放兩張11/5 D1前幾行

放一張4/5頭場既680單丁企位
有意既就tg我 有前幾年飛尾同專輯證明非黃牛

放頭場 4/5 企位 F1 2張 有意pm 平過原價

11/5 星期五
五月天演唱會 $1180 原價放
B3 AS行靚位
雖然未有行數座位表但好似好大機會坐好前

TG:iamnn

原價放
5月11日 $1180 x 2

平放 5月4 $880 C2 2連

Pish

兩張5月5企位飛 原價放
有急事去唔到 只求圍皮
希望有心人pm
tg:

落雨了
應該仲難左放飛

抵撚死啦黃牛

得咁少時間
壓到半價都收到

原價放 5月5日 $880 x 1張 E2 E行

咁多人原價放

收飛巴打等到即日分分鐘半價都有

如果啲人肯聽我兩日之前個post講，八折走飛， 就唔會好似而家咁狼狽，兩日前已經講有大量內部飛放返出嚟，內部飛仲要係靚位，你諗下你賣嗰啲公售飛點會有人肯買，點知仲要俾人話我壓人架，又話我係黃牛，依家放唔出嗰啲飛啲人就靚晒野啦

仲要撞正呢幾日落雨 仲原價放嗰d

收6號/11號/12號 880 2連
想要a5/b5/e1/e2
底於原價收

呢個先天條件所限啦，今次揀咗係露天，優勢已經減半，啲人仲要唔信我講，仲有人話臨開場幾日會升架，開咗場之後會再升，仲話我係黃牛特登壓價，收人地啲飛。我心諗，你當演唱會飛真係黃金咩

今次天氣仲要不似預期，莫講話半價啦，送俾你呀你都未必會去睇啦，五粉除外

所以話
想睇嘅巴打 千其唔好買住 過幾日半價都有

成個post都放飛，真五迷應該換多一兩場睇下話
我有13號880 e2 2張，想換5號680以下任何2連
有就直接tg座位detail丫

半價收兩張4/5 任何位

[蝕讓價收飛] 收 4/5 兩張 A區 1180飛

1180或以上試免問

有11號B5 有冇tg?

11/5 星期五 $880 B5兩連
放 / 換 星期日

放或換其他日子坐位飛
6/5 h1區$680

放尾場13/5 880飛
D2 row S 2連
E2 row Z 2連

原價放 可議

求 5月4 $480二連位 [url]telegram[/url]yoyobbchu

價錢可議

放 6/5 兩張 $1180飛 連位

求11或者12號 480或680坐位

原價收 12/5 或 11/5 兩張 A區 1180飛

有冇人換😂

有6號E2 TG?

半價收兩張任何日子任何位

多左兩張尾場企位
有冇五迷想睇尾場又唔介意企
唔想浪費左張飛

Pish[/quote]

how much ?

$1200收5月5 880座位
Tg:

（代友放）
13/5 尾場
F2區 原價$680 共四張
現售$600 一張，不散賣

$1200收5月5兩連 880座位
Tg:

收5/11 坐位 有就tg :kejaiL

求五月天 2張連位 $480 首場4/5

收11/12號 480 2連

有朋友買到聽日企位$300

放1張5號1180 A4
價錢可議

Tg:tcyhk

放13/5尾場 880 E1 x2

原價放尾場 $1180 Zone B3 AS行 二連位 13/5 (sun)

尾場2x680想加錢換2x1180/880

平放 單張
12/5 E1 區 880 L行
希望有五迷一齊睇

收5月天1180飛
Total $800收兩連

原價係咪唔收
唔想見到五月天嘅飛要大蝕讓

1500

5月13尾場 B4區
原價放

多左 4張 11/5 既企位 之前以為買唔到，點知又寄左黎，有冇五迷肯接收?

6/5 f2 standing x2 1200出 或換當日任何座位雙連

半價收任何日子坐位飛

或者換 除左12號既飛都得

【日期】5月 11日
【位置】E1區
【價格】HK$ 880
【持有數量】2連

原價放480尾場 2連位
Tg:

平收五月天5月5兩連座位
請帶價tg
Tg:

六折收任何日子企位

放或換其他日子坐位飛
6/5 h1區坐位$680
咩都可以傾

-300 收任何位置
意留TG

半價收兩張連位今日(4/5) 仼何價錢

Tg: Brown0v0

超平放 5/5 1180 B2 AJ行 單張

Sold

16

收任何位置仼何日子
tg:

原價以上可免

放5月12,13號 480 2連
原價，留TG

原價或以上可免

2 連位

有無人3折放今日飛？

出售單一張
5/5 Row A 880
12/5 Row B 880

另收 二連
5/5 1180 最好A1/A2

有無咁多幫朋友買

原價680 放5/5 F2 企位 2張

放$880， E1
6/5星期日

收今日飛

budget 300@1

炒燶曬, 抵死啦你班垃圾

高過現價就唔好收

五月天迪士尼演唱會炒燶飛部分情況

日期 原價 黃牛價 現價*
5月4日（五）$880（座位） $1992 $800（9折）
5月5日（六）$1180（座位） $15555 $1060（89折）
5月5日（六） $880（座位） $1992 $549（62折）
5月6日（日） $880（座位） $1992 $500（57折）
5月6日（日）$680（企位） $1625 $500（73折）
5月11日（五）$880（座位） $1992 $600（68折）
5月11日（五）$680（企位） $1625 $628（92折）
5月12日（六）$880 （座位） $1992 $629（71折）
5月12日（六）$680（企位） $1625 $585（86折）
5月13日（日）$680（企位） $1625 $524（77折）

收任何位置兩張 5月5 / 11 / 12 連位飛
budget $500@2張

屯元天隨時交收

仲有無人有飛換？比人放飛機

放 5/12 $680企位兩張
或者換其他日子同價錢既飛都得

有意tg

求5月6坐位單張

真正五迷 - 原價$680轉讓五月天演唱會(11/05/2018)一張

我多左一張五月天演唱會, 希望轉讓俾真正五迷. 詳情為:
日期: 11/05/2018 (五)
位置: F1 Zone, Free Standing (企位)
價錢: 正價 = $680/張

有意者請PM我, 並在地鐵沿線不出閘地交收.

pm?

真正五迷就免費啦屌你老母

6/5
1180x2
A3
原價加8蚊

或者換
12/5
680/880/480坐位 要補回差價

【日期】2018年5月11日
【位子】B3區AY行
【持有數量】2張連位
【價格】HK$1180/張
價錢絕對有得傾。

Contact:

5/5 五月天 680 兩張企位
換
5/5 880 兩張坐位 (我會補$200差價)

如果你有飛放 唔到, 可以留言 我

原價
11/5 880 3連 原價
or 要4連都得
3連就同我睇
tg mayday99

有兩張尾場企位 有冇興趣

放5/5 880 2張

推，價錢可以再傾

收5/5 680企位 單張
帶價 pm

求5/5 聽日 $1180/ $880 4張

tg左

收一張 5月5 F1 區

收5月天任何日子1180飛，300@1
到時就變廢紙

原價收尾場 (13/5) 880 A5/B5 二連
Thanks!
contact tg: @tlsc1

放尾場13/5 880飛
D2 row S 2連
E2 row Z 2連

700@1

[/quote]

收即日飛

收
5月6 480 / 680(座位) 6張 (6連位/2連位)
tg:

11/5 企位x2 $600/張

原價放13/5 $880 D1區 一張
Tg: hahajoyce

原價放：
12/5 B3 一張

仲敢原價放 成班傻系，5折就諗諗啦

因為有事去唔到
2張5/12 680$ 企位
換其他日子同價 或可加錢換其他飛
有意tg

我有6/5 880 兩張

原價放

原價平3百就收, 周街都係燶飛 慢慢HOLD到變廢紙啦

Tg : kejail

5月5 企位飛補差價/ 原價收：
5 月5/ 5 月11坐位飛
@tg: wuuar

再推

收5/11 坐位 480/680 x2
請tg :kejail

Tg:

6/5 企位2張 換任何日子連位 或$1100放

原價放6/5 880 正面 二連

半價收5/5 企位x2
tg:

tg:

半價收12號 企/座位x2

半價收5月6號2連座位
tg:JoffreyC

單人 880 5月12 有事去唔到 原價出售 可議價
救救小弟

Dm telegram: davischow

放13號 680企位兩張

半價收2連企位
TG:ekwai2018

記得收飛一定收 原價平4百, 仲有唔好信 咩急事去唔到, 朋友唔去多左飛......
冇人要架啦, 等變廢紙啦. 成日扮咩五迷, 係五迷就免費啦屌你老母

放12/5 880X1or2

3張尾場企

換飛
11/5 星期五 $880 B5區 想換星期日

收半價企位/坐位 x2

收6/5 F2 企位一張
tg: mokakaka

12/5 $880 側面位2張想加錢換$1180價位2張~
有意請tg thanks!

半價收一張。 A1-3/ B1-3.
tg:daymay

我出$410

與其攬住啲飛變廢紙，點解唔拆出黎賣，蝕少一張得一張？

收

5月6 半價 2連

收
5/12 半價 2連

求五月天 11 12 13號 1180 A1 A2 B1 B2

13號都收

求A1-A3區任何一日
主要想睇瑪莎
謝謝

收尾場三連坐位
帶價pm
Tg：eunicexd

放13號尾場企位兩張

誠收6/5或7/5 座位二連
帶價pm
Tg : LeceK00

收尾場480位 兩張

好多原價

誠收7/5同13/5既880飛
帶價Pm 500@1
可議
有意Tg : wilsonLece

誠意收購13號任何二連坐位

放咗未？
tg：mayday0329555

請問5月6放左未？

請問放左未？

多左兩張 原價放13/5 A4 $1180

900x1

放12/5 880X1or2
E1

8折收1180 x 2
11/5打後有意留tg

收任何日子2連坐位

誠意收購6號三張企位

5/5 680 企位兩張

換

880 連位兩張 可補差價

5月5 880 c2 u行 2連
想換
5月5 1180 2連 會補返差價

真五迷

你可以換? 我補差價比你

收5月6號任何3張

大家見1180最平幾多放 有興趣300-400依個RANGE收兩張

出售單一張
5/5 880價位Row A
12/5 880價位 Row B

岩岩收左300一張

巴打tg唔到你

我開300就係見你寫用300收 但堅收到

咁11/12/13 300@1 收兩張 1180連位 有意TG

奉勸各巴打唔好原價接人地堆蟹貨 剛剛上fb group一睇

更何況天文台話會落雨 到時起碼再平幾舊

換幾多號？

300再平幾舊

有冇人放唔到飛呀～ 換左比我先啦～

1180》300

有6 May $880 兩張 但我揾唔到你tg

我有6/5 二連 880，有無興趣？

Add唔到你tg，我有6/5 880 二連
留多次TG ok?

唔好意思，優先想搵1180

放6/5 $880 二連 正面 有意留tg

放6/5 $680 坐位4連，有意add tg, @wwlt25

無問題

代友放6/5 $880連位兩張，可少議

原價放兩張15/3，$880
Tg: mitsuiH

原價放兩張13/5，$880
Tg: mitsuiH

6/5 680 企位 加錢 換 880 或 1180 2連

tg:

:）